今朝著左對新買既vans跑半馬

跑完買左兩盒膠布 想投訴vans了 見板仔都著 又夠輕

著埋d cheap鞋咪會咁囉

利申：著yeezy